范國威呼籲議員聲援理大

西貢區選舉結果陸續出爐，新民主同盟范國威在運亨選區勝出。他呼籲新當選的區議員，明日下午4點去理大附近百週年紀念花園集會，要求政府正視區選結果民意海嘯，回應五大訴求，並促請警察退場，救救受困年輕人。

另外，新民主同盟在當區已有多人當選，包括健明選區的梁里、欣英選區的鍾錦麟、康景選區的林少忠、澳唐選區的呂文光、軍澳選區的黎銘澤、慧茵選區的秦海城、海晉選區的黎煒棠及寶林選區的馮君安。

另外，工黨何偉航亦在白沙灣勝出。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1645282/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E8%A5%BF%E8%B2%A2%E5%8D%80%E7%B5%90%E6%9E%9C-%E6%96%B0%E6%B0%91%E4%B8%BB%E5%90%8C%E7%9B%9F%E5%A4%9A%E4%BA%BA%E7%8D%B2%E5%8B%9D-%E8%8C%83%E5%9C%8B%E5%A8%81%E5%91%BC%E7%B1%B2%E8%AD%B0%E5%93%A1%E8%81%B2%E6%8F%B4%E7%90%86%E5%A4%A7

300個議員全部即刻去

如果唔係選你哋嚟做乜

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點建得泛民有熱狗？

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

岩 比壓力先
但唔好入
一dq就出事

和平集會ok,但真係唔好入去，
而家大家岩岩回完血，
一陣dq完應該有班和理非會灰尻哂

一網打盡, 全部非法集會, 三個月援刑

有無咁誇張！欣英鍾錦麟全取100另％ 5729票 當選

識玩....唔好一兩個去 一去就成班去 拎住岩岩出爐成三百萬既民意 唔信港共敢DQ 全部人 就算DQ都只會激嬲更多人 輸得仲慘

范國威 六月到依家靜咗好耐,
依家各民主素人勝出, 就出聲試探人
個撚樣都幾撚狗

Push

你總算做返件對的事

咖哩，佢訓撚到唔記得左呢個人
依家非建制大勝就黎做帶頭人，收皮啦

救人呀

新同盟

三百幾個議員一齊去啦

北區盛福罪人

夠膽咪全部DQ
最後一根稻草

新民主同盟范國威補充，現時已約定在尖東市政局百週年紀念花園集合，暫時報名的 ... 他們正接觸警方，希望可以讓幾位代表進入理大，游說抗爭者離開，亦要求警方停止 .

呂智恆

支持